## Sistema Integral de Administración de Flota de AT

Aplicación para el gestionamiento de los equipos y vehículos de la empresa, manejo de los mantenimientos preventivos y correctivos, programación de los preventivos segun fecha, horas de uso o kilometraje. Registro de órdenes de trabajo (mantenimientos), reportes de fallas, lista de mecánicos y choferes, manejo de solicitudes de logistica de los distintos departamentos de la empresa hacia el departamento de logística, modulo de inventario con reportes de movimiento de articulos utilizados para los mantenimientos (preventivos o correctivos).